唔係話潑冷水全民帶口罩唔係好work

仆街 得我一個帶口罩咁濟 全日都係見過2-3個同路人

抗緊急法，日日都係口罩日

成車都係10隻手指數哂

唉

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

唔使驚被狗stop and search
只要唔喺活動區
同唔係揹背囊

啲狗唔會個個查

你要佢地特登買盒口罩支持係曬9氣

見到好多
但全部係學生（中學&大學）

因為得連登講，背後無政黨endorse

係真
返工放工都無咩人帶

岩岩搭巴士
坐下層一個都無

唔止謝sir，連er er er sir都……

要再諗方法宣揚出去
就咁睇ig tag全民口罩都好少人
要再落力啲

派口罩？
口罩寫字用嚟做流動文宣？

派口罩都係方法 但成效唔長久
呢家啲人帶罩都驚 寫字都唔係個個肯
最初以為ig條橋會work
呢幾日唔覺有數量增加
見親都係學生哥

係呀
不過平時搭車見到都冇乜後生戴
係返campus先有

長期戰嚟，唔好諗著一步登天，慢慢水周圍啲親友去戴先，一步步擴散出去

咁點算好？

我都諗緊
當然每日堅持up圖上ig 全民口罩就一定
文宣都會繼續貼 叫人帶口罩
但睇返數量 相關文宣明顯唔太夠
除左上網叫之外
要連農牆霸多啲位貼全民口罩文宣先得
六日組隊派口罩舉牌都未尚不可
但呢家癲狗係唔係都非法集結

啱啱見到有巴打po

google就咁打 全民口罩文宣都有圖
唯有keep住tag keep住痴文宣
堅持先會有出路 最緊要叫埋朋友一齊share出去

戴戴戴

罩罩罩

返工放工戴口罩 呀喂

屌
10月4都而家
都唔知有冇見多過十個同路人

事實就係好多人都得把口